［反送中MV]原曲：青山黛瑪 （唱：甲乙丙戊）

填詞：DC_
演唱：甲乙丙戊
原詞：黃偉文 I 作曲：陳奐仁/ 何秉舜
歌曲：青山黛瑪
歌名：牆與羔羊

看著腳下的都市被宰割
條例強推想摧毀要害
每段說話都將責任給任意推卻
怎麼包庇了罪惡

凝聚眼前人海 幾百萬人 各種演說示威
五種訴求難禁絕不提
遊行力歇聲嘶 堅拒暴政到底
不將誰拋低 齊人才返歸
能同遊夢中消遣更可貴

城牆埋沒了多少的理想
誰仍願意肯犧牲生活去抵擋
綿羊才學會想爭取先要強悍
開始懂得抵抗

倘若面對的執法未恰當
難道要啞忍只懂盼望
要是敗退將不見晨光 律法安葬
因此堅決要倔強

無懼眼前危機 只要未亡 決不捨棄地方
連夜奔波 被追趕 仍對抗
埋藏不安

不想後悔 先捉緊曙光
同行十八區 開始寫下每一章
連儂牆劃滿 雞蛋心聲與情況
清楚區分一切善惡

(毋忘連夜裡犧牲者理想)

城牆上判官 只聽指令去演講
綿羊明白了 爭取不只靠人數
不必篤灰分割路向
終點一起攀上

新post

之前出完就發生咁多事
諗諗重新出過算

是咪之前貼過 好似聽過

你漏咗tag入「改歌」分頁

係
不過貼完就接連發生事所以無推過
啱啱諗起新版好似隔幾日就推唔郁
所以再貼

哎⋯⋯算喇

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

一齊加油

幾好聽

多謝巴打

因果由國，容港治己

把聲好聽到

聲好似牙key

兩個都獨一無二

覺得佢唱歌進步咗
佢把聲似早期既kay 我個人鍾意kay早期把聲多d
獨特d

我都覺似早期kay把聲
不過高音位就明顯有分別

8.18民陣遊行上訴失敗 維持反對通知書

警方反對光復紅土遊行 上訴委員會批准以替代路線遊行

無丁姐

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

推

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

民間記者會

高汁

丁姐今次好有心

1417 #警署metoo事件 記者會

呂小姐(化名)因抗爭被捕，受傷入院，一直被男女警看守。兩日後已確定控罪，因傷未能出院上庭。幾日後醫生指可以出院，家人帶衫給呂小姐更換。更換前有警員已經仔細檢查衣物。呂小姐換衫時有女警一直望住呂小姐換衫。呂小姐離開醫院時只有身份證。但呂小姐未被送上法庭，反而送往相鄰警署，並被一女警喝令入房。

當時房間有兩名女警。一名女警命令式呼喝她要求脫去所有衣物，當事人問點解，該女警說「因為你係犯，犯左法，就要除哂搜身。」當事人表示當下好驚，只有照做。她脫衣後嘗試用雙手遮重要部位，女警便用筆打手，要求當事人放手，又用筆打當事人大腿中間，叫她打開大腿，又叫她三次脴底起身，但當事人有傷在身，未能做到這動作。

呂小姐表示另一名女警用享受目光望住自己，並上下打量。然後女警未有帶手套下再次檢查她的衣物。着返衫後，開門一刻有十多個男警企在走廊，而原先間走廊係無人，嗰刻呂小姐覺得好尷尬，好想喊。

主唱把聲好似Kay

有啲位難分真與假

其實佢有無自己youtube

無

幫推 勁鍾意呢首歌

謝謝巴打

港台被圍，然後影住廢老打有線記者

又中眼

2327 狗扮私家車
MP2261
VT6879
VT8713
UL5392
UP6574
TC7465
UX6347
NL4917
PE3597
EA8995
RW6321
LV8662
TA5942

絲把聲好正

細細個就聽佢唱歌

丁姐把聲陪我哋長大

例牌一句
謝安琪上連登

無丁絲打

吓！幾好聽！
咁少view...

支持無丁

無丁身在外國，但幫咗我哋唔少

班警又扮人！

五大訴求，缺一不可

缺一不可

陣間再見

對準政權 遍地開花

你是有病的所以被寵愛

清醒才悲哀